【別開生面】癡肥IS領袖被捕要用卡車運走 網民：佢肯定無法逃脫

伊拉克特種部隊周四在摩蘇爾拘捕極端組織「伊斯蘭國」（IS）其中一位重量級領導人阿尼馬（Shifa al-Nima），但由於他太肥胖，無法押上警車，最後只能坐在卡車車尾押走。

阿尼馬體態肥胖，故被暱稱為電影《星球大戰》中的反派角色「Jabba the Hutt」。當他被捕的照片上傳後，引起網民熱議，紛紛上載「Jabba the Hutt」的照片嘲笑，「有一點可以肯定，他沒有機會逃走」、「Jabba the Hutt（阿尼馬）真的不修篇幅」。

阿尼馬據稱體重達136公斤（300磅），他在摩蘇爾的藏身處被拘捕，被拍到安置在一輛卡車車尾被押走。伊拉克警方表示，阿尼馬是IS的重量級領導人之一，他涉嫌2014年IS佔據摩蘇爾後，下令破壞市內先知尤努斯（Prophet Yunus）的墳墓。

除了摧毁古墓外，阿尼馬又被指專門負責下令處決拒絕效忠的IS學者和牧師，並煽動民眾反對安全部隊。一位在敘利亞與IS作戰的英國人吉福德（Macer Gifford）發推文，寫道：「（他）負責處決男人、女人和兒童，這個禽獸是強姦犯及殺人犯」。

諗返起毛狗個孫

幕後軍師

真正既重量級領袖

@nben

依種身型
個馬桶洗唔洗特製?

蔣家後人

報咗去子孫到，報唔到自己，毛澤東成世都皇帝命，除咗最尾幾年殘少少之外

個肚大L到連賓周都姐鳩住

點解一個處身一個咁高風險嘅位置
會容許自己變成咁

香港班狗都係骨格精奇